失落的龍絆真龍TELEGRAM GROUP 約戰區

係GOLDEN 巴哈都聚集緊人
希望可以方便搵隊

純約真龍

推推推

組團啦!組團啦
唔使打街場啦

齊腳就開始了

JOIN

約戰

唔使打街場唔使靠彩數組穩定團

推推推
要25/10前全部真龍打一次

推一下，期待各位達到條件的夥伴加入！

咩要求先打到真龍呀

頂到第一下 夠力係完場前事出呱
要咩數值仲未清楚

基本真龍符 虛空530？

街場係無間地獄⋯

睇打咩龍啦
好似有D龍唔使龍符
唔知依家O唔OK
虛空武真風唔使都得

未見到有場D人可以企哂成場

小⋯大約loop 兩三個鐘會有一隊正常既

推推推推推

就快約得齊真風真水

-1打真風
入gp

歡迎搵唔到隊入黎

推啊推啊推

有20幾個了

死MK

我熊

NO MK

撞

推啊

MK大師

唔係mk群啊,快d入

仲同街人鬥運氣,即刻入黎搵人組隊啦

hi,bye

超水帝打到6點,有冇人join

join

襯依家加入刷真龍

真龍大隊

輕輕一推

-1風法打水龍

MK group

NO MK ❌
SO MK ⭕️

再次重申依個係用黎約炮gp

no約炮

fire

無限刷超水帝

超水帝刷到12:45

有冇真水龍

有人嗎,真水龍好缺風法

急需大量風法

？

Why

龍啊

真龍缺人

GOGOGO

係龍啊,龍啊

So fucking MK group

?

不得了,出5龍合體

習近平：能夠打敗中共的只有自己，沒有第二人。

邪惡tg gp研究莉莉每個部位

WHO

點解仲要咁辛苦同街場打

WHAT

最後逃生門

搵唔到隊入黎

-1刀
高水 024-6879

583-1751 高水-1劍-1法

真高水缺人
要搵穩定長刷,同要識刷

-1刀-法 真水
打到11點

真水高連開
1120565
-1風法

推

613 3337
缺1刀缺1劍打高水

想搵多d人打真火

練習生入唔入得

高水-1刀

真水真水真水

真龍約炮gp

絕對 咳

真.龍gp

其實你個谷有冇人架

160幾個地下lily fans club成員頂住
所以我近排都少左推,已經夠自給自足搵隊友

需要真武劍起手,入黎TG GROUP啦
需要真火武層風龍?入黎TG GROUP啦
需要真風武屠水龍?入黎TG GROUP啦
你要既野係哂依到

集氣突破200人

入黎搵團啦喂

輕推一下

推.約炮post

已有隊成功過超光

超光4缺1

要有200人約戰大GROUP
輕輕一推

200人小圈子已經上線

好耐冇推

街上都可以約人打真龍

4ｍｋ

No Mk

mk仔唔返來推po

POKEMON大師梗係玩POKEMON啦

真龍胖友應該每日都入去最少推1次

做緊大師

我去pokemon報串話你開tg谷
死MK

Pokemon Post

叫佢地一齊加入龍絆

你是咪個owner

唔是，我反li

Come
其實入google excel定Tg 應該差唔多
唔開gp就ok

幫推

突破300人
多人可以打牙膏,超龍

執柒

我頂住龍絆永恆

支持

推推推推

做咩推上來

個群走左好多大佬
話唔夠難搞到好悶
要收返D人補充下

你咪大佬

我都係R大腿先打到風光人

lihkg同盟收人